#### Для чего нужен проект
Проект нужен для заливки данных по группам в ВКонтакте в базу данных

#### Структура проекта
**./database**  - папка в которой хранится база данных sqllite

**./schedular.py** - скрипт для запуска программы по расписанию

**./app.py** - запуск программы

**./dataloader.py** - самый главный файл проекта, тут описывается логика сборки данных

**./notifier.py** - скрипт для оповещения об неискправностях проекта в телеграмм

### Как запустить программу:
##### Если в докере:

```
sudo docker exec -it vk_group_loader_container sh
python app.py
```
##### Если вне докера:

```
python app.py
```

### Добавление групп, информации, оповещений:

```
При добавлении новых групп необходимо добавить вызов функции get_members() в файле app.py
При добавлении новых столбоцов в выгрузку необхожимо добавить нужное поле в список fields в файле app.py 
При настройки оповещения в телеграмм необходимо узнать свой chat_id и заменить параметр 'me' на свой в строке nf.send(msg=text_to_send, chat_id='me')
```